我真係發夢都估唔到，今日美國竟然變成布爾什維克既國度

網絡公司系統性迫害

媒體一面打壓反對派，唱紅左派，打壓右派

社會鼓勵舉報，集體杯葛右派

反對派被逐個點名清算，不惜要人社會性死亡
為左打壓政敵，連言論自由、人權、民主精神都可以拒諸腦後，甚至雙重標準、自圓其說

漠視投對家嗰7千萬人既感受，單純玩多數暴力，連政治學最基本原則都可以摒棄

用進步、多元、文明、民主為理由，實際係想行共產主義嗰套，而家差在幾時肅清、系統性消滅反對派，再睇一眾百姓大叫萬歲

我真係估唔到有生之年，竟然見到資本主義最大國，可以搖身變成布爾什維克既天下 大佬呀，馬克思主義個轉型理論唔會係實現到呀？

仲有紅衛兵舉報自己老母

單純欺善怕惡姐 到D民兵 愛國者打返佢地轉到就扮可憐架啦
之後同中共一樣 你攻進 佢就扮弱扮無辜 到你後退 班友就玩偷襲
不停重複 簡單D黎講就係一班人渣同垃圾

1984

到真係行共產班人就唔制架啦, 成班偽左黎

在美國，多數在思想的周圍築起一圈高牆，在這圈牆內，作家可以自由寫作，而如果他敢於越過這個雷池，他就要倒霉了。這不是說他有被宗教裁判所燒死的危險，而是說他要成為眾人討厭和天天受辱的對象。......他只好表示讓步，最後完全屈服，保持沉默，好像不該說真話而後悔了。

論托克維爾是否未來人

到時都米已成炊香港有版佢地睇

或者講大眾唔常出現例外狀況，打破佢地日常既規律，畢竟佢觀察到當時既美國人係以搵錢、努力為目標，冇宗教、貴族環境所影響

國會俾人攻陷算例外情況未

已經夠了

我係估唔到人性可以咁墜落
表面一個民主國家好似大家都知書識禮

美國共產黨隨街屌死自己老母

真係越睇越覺得禮樂崩壞